科大學生會：我們年輕人一定要幫助我們的同胞，傳承這件事(64)的真相。

科技大學學生會臨時外務副會長李啓堂稱，暫不打算在校内舉辦六四悼念活動。他表示，暫時沒有什麽實際行動可以做，隨着時間過去，這個議題慢慢被忽視，新一輩不會身同感受。

李啓堂認爲，他們這代人要關注六四，將真相傳承，但能否平反需視乎整個社會氣氛，因爲這不是小部分人能做到的事。他說，六四事件在中國不會被提及，「 我們年輕人一定要幫助我們的同胞，傳承這件事的真相。可惜現在年輕人離那個時代比較遠，感受比較弱，可能問他什麽是六四也不知。因此，我們作爲較年長的年輕人，定要繼續捍衛，將真相傳承下去，不要遺忘。」他說，先要團結整個學界，不應只有一間大學做，但認爲他們動員能力不高，學生也不是很關注。

邊撚個你同胞呀 企開啲啦 屌你老母

科大